好想瘋狂係d狗主耳邊講佢隻狗有幾好食

諗起都扯扯地 三六滾一滾 神仙企唔穩

貓狗撚

好想食狗

香港越來越多癲佬

最鍾意睇狗撚嬲嬲豬